# Desafio Mutant

Para iniciar o projeto é necessario ter o Docker instalado

Execute o comando ```docker-compose up --build``` para construção e inicialização do container

Para ver o conteúdo, acesse: ```http://localhost:8080```
